有乜日本食物係聽人地講難食但你覺得好食

me先，納豆同秋葵

去日本旅行果陣嗌左納豆定食做早餐，一試難忘，宜家日日食一盒

納豆狗也不屌
但秋葵應該算係公認唔難食喎
反而好食

金龍拉麵

講笑,真係好撚難食

納豆先正，唔明點解d人話難食，重山藥泥撈嘅野食都好正

禾覺得秋葵口感冇納豆好

山藥泥撈埋納豆再拌一個溫泉蛋入去，真係人間美味

白子，漬物

納豆加芥辣撈飯係日本日日早餐都食好撚掛住日本呀屌

白子係乜野

醬油丸子

魚既精囊

放入口咪口爆

其實海膽都係食佢既生殖腺

仲要吞埋精

潰物不知幾好食

活青蛙

白子狗都唔食

有美食一定要比大家知

蛙蛙咁可愛點解要食蛙蛙
仲要生食唔知會有d乜寄生蟲

除非樓主係素食者，否則真冇資格講點解要食青蛙
其實日本啲和牛黑毛豬都好可愛，啲人斯咪又係爭住食

龍門

干鍋田雞係好好味
生食真係接受唔到，仲要隻青蛙未死透，好殘忍反人類

生牛肉加蛋

樓主未食過仲郁緊既活魚刺身？
同埋日本人都會食雞肉刺身

素L表示認同